[一個幾個]你印像好深 覺得好睇嘅故

1. 女神話我考第一就畀我中出
2. 這學期 我殺害全班
3. 絕命上映
4. 搵唔到exit嘅23層大廈
5. 封鎖維園年宵 來一場死亡遊戲

最記得呢幾個 好好睇一齊分享下

其實呢排無野做 曲線求故

十少年

血色之戀

ptbf

我老母話我有未婚妻

有一晚一個來電

見返之前一個…朋友

1. 我被寄宿到糖果女孩的家中 (墨說全部故都好睇 )
2. 絕命上映 (有心無默啲絕命乜乜乜系列)
3. 西營盤
4. 失蹤

鍾意睇年宵 咪睇埋18歲野比大雄囉
搞笑嘅記得 去左媽咪麵演唱會（不過好似爛左 仆街）
仲有個咩 按爛左個f5制 定叫 我真係f5到佛誕（不過好似係個故度屌鳩admin比人bam左

阿紫

宅女故

5. 聽說過美國聖地牙哥這間鬼屋嗎
6. 我比一個變態佬監視住

樓主講維園年宵嗰個又係正
生存故特別好睇

到底走青巴去左邊

日本翻譯小說 我想吃掉你的胰臟

上面提到既好多故我都有睇過，係好睇但睇完你唔會想翻睇
殘忍的單/雙/偷戀
二家姐
投胎前冇飲孟婆湯
呢幾個故係真係會令我翻睇超過一次

聖地牙哥呢個都好正唔記得講 好彩你有提

同呀欣結婚未

譚仔故

感謝巴打

我多謝你寫啲咁正嘅故先真

近期仲有出左個謎題 作左首詩果個故